啲偽英撚真係好肉酸

身邊總有啲人用下米字旗袋或者其他米字旗嘅嘢
去幾次英國旅行
就喺到話好鍾意英國
扮撚晒英撚咁

但係佢地又唔睇英國政治
英詩又唔識多首
英國歷史又唔識
甚至英文都唔識講
就喺ig我愛祖國, pray for london咁
真係好嘔心

仲要英超都唔睇

英國人啲樣 不了

好撚憎英狗

英國俾人恐襲我即刻開香檳笑

屌你啦我屌緊偽英你屌真英
利申崇英

To be or not to be 算唔算英詩？

睇英超咪算囉

算嘅
如果係全部而唔係淨係呢一句

連登仔身邊冇呢啲人?

咁都算詩？書入面嘅其中一句比較出名炸wo

我咪話淨係一句唔算囉

偽英撚

華人樣咁撚柒，點偽到英樣姐